大家認為邊套數碼暴龍最好睇?

數碼暴龍套套都唔一樣 01我覺得算經典 不過個人就認為03最好睇 好多設定都好正

利申:01睇咗大部份 02無睇 03~05都有睇 之後嗰啲一套都無睇過

03

04

02無睇都多膽開po

合體戰爭其實唔錯 最小好過大門大

01=03>04>05>06>02

1最好睇
2-4都ok

5打後唔鍾意

04>03>01 >>>>>>>>> 其他

01

02有必要睇咩

01打到返台場已經夠寫實有共鳴，依家大個去東京都會彈返晒d回憶返黎

涕谷南瓜獸

最尾美美仆街跌帽再清唱，同slamdunk 有得揮

02果陣細個繼續追不過唔深刻，之後都冇睇

01>02>03 之後冇睇

絕對係03

好彩冇人話tri 好睇

xr漫畫好過動畫版

雖然無睇02 不過都知有邊幾隻出名嘅 不過01同02個世界觀好似有少少關係 成日比人攞嚟比較

有錯請指教

其實唔知點解好多人都話02唔好睇

回憶出返曬嚟呢個真 不過你竟然無睇03

04真係最正

好多人都係為咗回憶而睇

一定係04

有咩好睇

其實我最唔中意既
係佢地可以自由出入數碼世界呢樣野
咁01個結未
真係呃緊我d眼淚

02後期直頭亂黎
成套最深刻 應該係黑戰鬥暴龍獸
但古神獸 真係醜到仆街

04啲人變成數碼暴龍個idea係幾正 因為經過咁多代都應該要有啲新意 但係少咗啲拍檔數碼暴龍 不過好彩仲有兩隻陪下佢哋

01同04最好睇
而家每次睇返01最尾美美頂帽飛起個下都會忍唔住喊

睇嚟02真係公認負評

01太好 02錯就錯在 搞到01班主角做哂配角 好似特種命運咁 加上劇情又唔夠好 米搞成咁

02比下去呢個真 仲要係同01比 根本無得比 所以我先覺得03好睇 有好多設定同埋世界觀都唔同曬

我覺得獨立咁比較
04係最好睇
01係回憶 同埋嬴飛帽

04人同人交流會多啲

無人講05 大門大獸

3早期玩卡好正 後期冇用

冇呀

01記憶太深刻，細個果陣已經覺得冇可取代，搞到02都睇唔入腦，自然唔會再追落去

我估到我死果刻，睇親都仍然會毛管棟

合體

如果唔出新作01 02新劇場版

回味番舊角出場幫手都幾好

01同03

黑戰最好睇

真心覺得呢套最經典最好睇最難超越

01 要睇或者玩game先清曬劇情上盲點

有齊歷代主角出嚟幫手

01 d音樂配合得好好
以前會搵番哂d純音樂黎聽

04,03

3、4都好正！

03>04>01>02

butterfly

04變身真係好型

好撚正

01 > 03 > all
03其實好好睇，劇本同角色都好，不過太多人唔鐘意佢地打交模式

以最強的鬥志

01 03 04 > 02 > Others

05最好大睇
大門大獸無雙

03 >>> all

05
睇完05先開始睇其他數碼暴龍
之後睇01果陣都冇05果陣咁激動

03=01
兩個都好睇

01>=04>>02=03

01經典唔講啦
04個設定好正，一開始人型戰魂，一齊打boss
跟住獸型獸型要控制自己
雙重戰魂開始打勁野
再集合各人力量超時空進化打基佬/皇騎/最終boss

好日劇feel

雖然咁多代都係講進化，不過可能唔係數碼獸個定會特別d

DS 大門大獸

數碼暴龍界一拳超人

係唔鍾意多咗卡片?

01,03,04每集都有感動位同自己特別嘅地方
01 > 天使獸第一次進化，巫師獸死，南瓜獸同礦石獸死，最後美美飛帽歌響起
03 > 小妖獸可以搵返果對姐弟都莫名感動
04 > 輝一係現實世界復活果集

02前半一乘寺賢未變返普通人之前好似好睇少少 最深印象都係武光去咗另一個數碼世界果集

02仲有個重要位
迪路獸‘見’番巫師獸個幕，跟住又睇住佢走

最好睇係04小泉變身風神獸嘅畫面
同埋俾隻章魚捆綁play

其實03咪有人變獸
啟人都要同基爾獸合做紅蓮騎士

係 不過03前期係用卡片 後期究極體嗰陣時先至係同只拍檔一齊合體 去到04連拍檔數碼暴龍都無埋 一開始就直接人變數碼暴龍

03 04 有幾首片尾都好sad
細個見到播片尾都會sad 埋一份

露營必須酒 (不過呢個係op)

01>=04>03>=06(頭兩季加3季最尾舊人個幾集）>05>07（app）>02>06（第3季）
01最尾飛帽就算唔夠傷感，眼淚只係浪浪下都比飛帽個陣個bgm無啦啦好大聲無限大嚇到喊
01同04劇情個架構差唔多，個plot最好，歌又出色一邊butterfly一邊endless tale
06頭兩季其實唔係差，主角有腦，初初都覺得似機械人但睇睇下又覺得x7出浴加埋bgm幾型

1>=4>3>5=2

冇可能唔係01, 應該問01以外最好睇